暗黑文宣組係時候出動啦

既然林鄭想以退為進, 我地何不煲大佢
一定有藍絲感失望, 我地就發大佢黎講, 「林鄭你出賣支持者」、「林鄭你賣港」、「我好失望好想死」等等
盡量煲大藍絲之間的失望情緒

警監會搵外國專家, 就煲大佢搵外國人對付警察, 今次真係當警察condom 黎用

當然最緊要就要用埋個流出錄音, 吹佢公然同習大敗搞對抗, 明明尋日先話要全面鬥爭, 今日就撒回, 仲唔係大大巴車落習大大到

暗咩黑～林奠係真係當佢地係堆condom

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

呢d 文宣係比藍絲睇架

事實黎喎，暗咩黑

意思係要響藍絲組入面散播失敗主義搞分化

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

所見略同

p牌推唔起

pish 左

thx手足

Chinaziiiiiiiii

pish

反對撤回，支持實行緊急法

否則黑社會 藍絲上街暴力抗爭